美國警察同大陸公安有咩分別

一個係美國一個係大陸

美國白人警察可以啪鳩啲黑人
支那公安唔得
2

兩個根本無分別
兩個都係仆街嚟